{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.550865, -23.693262]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "user_id": 1060220103504084994, "user_name": "Laura Micaela", "screen_name": "lauramicaelad", "followers_count": 148, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 17:19:05 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6836, -23.4547]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "user_id": 1060218422498336769, "user_name": "Erica Oliveira", "screen_name": "EricaOl33734683", "followers_count": 7, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 17:12:24 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6836, -23.4547]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "user_id": 1060216097302069250, "user_name": "Nivea with an \u201cN\u201d", "screen_name": "Ruiva_Incomum", "followers_count": 31, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 17:03:10 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-42.8557, -22.7496]}, "properties": {"user_location": "Itabora\u00ed, Brasil", "user_id": 1060207861085732865, "user_name": "Castoel", "screen_name": "Castoel1", "followers_count": 1408, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 16:30:26 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.62508, -17.743023]}, "properties": {"user_location": "Caldas Novas, Brasil", "user_id": 1060198186600542213, "user_name": "gabrieu", "screen_name": "gabrmendonca", "followers_count": 47, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 15:51:59 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.053941, -22.825038]}, "properties": {"user_location": "Rio de Janeiro, Brasil", "user_id": 1060183009549303809, "user_name": "MB", "screen_name": "moniiquebarbosa", "followers_count": 22, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 14:51:41 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-47.8823, -15.7934]}, "properties": {"user_location": "Bras\u00edlia, Brasil", "user_id": 1060172576532692994, "user_name": "Leonardo Lindoso", "screen_name": "LeoLindoso", "followers_count": 172, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 14:10:13 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-51.1892, -30.0747]}, "properties": {"user_location": "Coronel Apar\u00edco Borges, Porto", "user_id": 1060171750061867013, "user_name": "Stephany Ara\u00fajo", "screen_name": "stephanyaraujos", "followers_count": 179, "tweet": "L\u00e9o t\u00e1 cheio de manchas pelo corpo, a\u00ed a mam\u00e3e aqui foi levar ele no posto pra ver o que que \u00e9, se \u00e9 sarampo mesmo\u2026 https://t.co/cl3hbqMhTV", "tweet_time": "Wed Nov 07 14:06:56 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-47.8823, -15.7934]}, "properties": {"user_location": "Brasilia, Brazil", "user_id": 1060162945123004416, "user_name": "Dias, Renato", "screen_name": "diRenato", "followers_count": 21, "tweet": "gente idiota nesse mundo,  pais sem responsabilidade.  Aqui no pa\u00eds est\u00e1 acontecendo isso e deveria ter uma puni\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/SRtI5KC5qB", "tweet_time": "Wed Nov 07 13:31:57 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.9808, 40.7648]}, "properties": {"user_location": "New York, USA", "user_id": 1060148800545845249, "user_name": "BRASCON", "screen_name": "brasconference", "followers_count": 147, "tweet": "RT @ufmg: Podcasts da Faculdade de Medicina da UFMG explicam o sarampo, formas de controle e quadro atual: n\u00famero de casos nas Am\u00e9ricas pas\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 12:35:45 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-47.9367, -19.7508]}, "properties": {"user_location": "Uberaba, Minas Gerais", "user_id": 1060139883233185793, "user_name": "Nilo Pe\u00e7anha Santos", "screen_name": "pecanha_nilo", "followers_count": 149, "tweet": "Movimento irrespons\u00e1vel antivacina est\u00e1 matando de sarampo pessoas na Europa https://t.co/WzGDdGOsSp", "tweet_time": "Wed Nov 07 12:00:19 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.2623, -18.8941]}, "properties": {"user_location": "Minas Gerais, Brasil", "user_id": 1060136185882914816, "user_name": "UFMG", "screen_name": "ufmg", "followers_count": 80587, "tweet": "Podcasts da Faculdade de Medicina da UFMG explicam o sarampo, formas de controle e quadro atual: n\u00famero de casos na\u2026 https://t.co/OdIydOSj0y", "tweet_time": "Wed Nov 07 11:45:37 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.053941, -22.825038]}, "properties": {"user_location": "Rio de Janeiro, Brasil", "user_id": 1060125956227166209, "user_name": "glaucia bon", "screen_name": "BonGlaucia", "followers_count": 43, "tweet": "@Cesum23 @minsaude Isso. Tomara que aqui aconte\u00e7a o mesmo que nos EUA onde uma fam\u00edlia que perdeu a filha bebe para\u2026 https://t.co/EWHXC0Id6H", "tweet_time": "Wed Nov 07 11:04:58 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.053941, -22.825038]}, "properties": {"user_location": "Rio de Janeiro, Brasil", "user_id": 1060125560020631552, "user_name": "glaucia bon", "screen_name": "BonGlaucia", "followers_count": 43, "tweet": "@ramossevens1 @minsaude Isso. Tomara que aqui aconte\u00e7a o mesmo que nos EUA onde uma fam\u00edlia que perdeu a filha bebe\u2026 https://t.co/zf4J22susq", "tweet_time": "Wed Nov 07 11:03:24 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-47.8823, -15.7934]}, "properties": {"user_location": "Bras\u00edlia, Brasil", "user_id": 1060125138027458560, "user_name": "Ibrahim S. I. K. Jr.", "screen_name": "miharbikisij", "followers_count": 3401, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 11:01:43 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.4028, -24.0058]}, "properties": {"user_location": "Pal\u00e1cio do Governo, Praia", "user_id": 1060117197102690304, "user_name": "Minist\u00e9rio Educa\u00e7\u00e3o", "screen_name": "MinEducao_CV", "followers_count": 224, "tweet": "Enquadrado na Estrat\u00e9gia Global e Nacional de Elimina\u00e7\u00e3o do Sarampo e da Rub\u00e9ola at\u00e9 o 2020, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\u2026 https://t.co/StxB8UVlfE", "tweet_time": "Wed Nov 07 10:30:10 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.32442, -23.934124]}, "properties": {"user_location": "Santos, Brasil", "user_id": 1060106884282269696, "user_name": "Certificado Digital em Santos", "screen_name": "certificasantos", "followers_count": 96, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 09:49:11 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-47.1355, -23.5305]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Roque, S\u00e3o Paulo, Brasil", "user_id": 1060106803399323648, "user_name": "Solange Cestero Rodriguez", "screen_name": "SolangeCestero", "followers_count": 68, "tweet": "Movimento irrespons\u00e1vel antivacina est\u00e1 matando de sarampo pessoas na Europa https://t.co/1f7kpv5VwI", "tweet_time": "Wed Nov 07 09:48:52 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.16667, 38.71667]}, "properties": {"user_location": "Lisbon, Portugal", "user_id": 1060104794780721152, "user_name": "Embaixada CV em PT", "screen_name": "EmbCV", "followers_count": 1464, "tweet": "Crian\u00e7as at\u00e9 cinco anos em Cabo Verde v\u00e3o ser vacinadas contra sarampo e rub\u00e9ola\nhttps://t.co/is58Ev5CZl", "tweet_time": "Wed Nov 07 09:40:53 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6836, -23.4547]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "user_id": 1060098531053187072, "user_name": "\uf8ff Y a g o \uf8ff", "screen_name": "Yagoo_Z", "followers_count": 345, "tweet": "Movimento irrespons\u00e1vel antivacina est\u00e1 matando de sarampo pessoas na Europa https://t.co/JZIm0bjtuI", "tweet_time": "Wed Nov 07 09:16:00 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-40.2824, -20.335]}, "properties": {"user_location": "Praia da Costa, Vila Velha", "user_id": 1060083416790642688, "user_name": "Tau Reis", "screen_name": "tauhreis1", "followers_count": 599, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 08:15:56 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-42.7852, -5.1143]}, "properties": {"user_location": "Tr\u00eas Andares, Teresina", "user_id": 1060017643439177729, "user_name": "Naylane Santos", "screen_name": "NaylaneSantos8", "followers_count": 23, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - Assista aos tristes depoimentos de v\u00edtimas da poliomielite e do sarampo. Acesse https://t.co/AXMqKFq413 https:\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 03:54:35 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-45.649532, -23.769352]}, "properties": {"user_location": "SP, Brasil", "user_id": 1060009159289118721, "user_name": "stellahaddad", "screen_name": "tamootima", "followers_count": 240, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 03:20:52 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3713, -22.9665]}, "properties": {"user_location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "user_id": 1059998902273732608, "user_name": "ana_reis7", "screen_name": "Reis7Ana", "followers_count": 142, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 02:40:06 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-40.2922, -20.3409]}, "properties": {"user_location": "Vila Velha, Es, Brasil", "user_id": 1059997436654075904, "user_name": "Denise Pimenta", "screen_name": "Dedepim", "followers_count": 1418, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 02:34:17 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-34.879, -8.0828]}, "properties": {"user_location": "Recife, Brasil", "user_id": 1059989170079305729, "user_name": "babygirl", "screen_name": "YankaCorreia_", "followers_count": 714, "tweet": "E minha tia que falou que n\u00e3o se imunizava pq n\u00e3o sabia de onde vinham as vacinas, fui logo falando que era tipo de\u2026 https://t.co/9vMBP91a2X", "tweet_time": "Wed Nov 07 02:01:26 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.053941, -22.825038]}, "properties": {"user_location": "Rio de Janeiro, Brasil", "user_id": 1059976703240556545, "user_name": "Jughead \ud83d\udc0d", "screen_name": "EckhardtNikoly", "followers_count": 16, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 01:11:54 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6334, -23.5507]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "user_id": 1059973125331402753, "user_name": "Nilceia Santos", "screen_name": "Nilteacher", "followers_count": 799, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 00:57:41 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [100.666551, 13.539988]}, "properties": {"user_location": "S B Campo, SP, Brasil", "user_id": 1059973004350930944, "user_name": "ABC EXPURGO", "screen_name": "ABCEXPURGO", "followers_count": 165, "tweet": "Movimento irrespons\u00e1vel antivacina est\u00e1 matando de sarampo pessoas na Europa https://t.co/LlCbldXHs3", "tweet_time": "Wed Nov 07 00:57:12 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-53.42, -24.94]}, "properties": {"user_location": "Paran\u00e1, Brasil", "user_id": 1059971268680843264, "user_name": "Karina TS", "screen_name": "SchnaidTurbay", "followers_count": 97, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - Assista aos tristes depoimentos de v\u00edtimas da poliomielite e do sarampo. Acesse https://t.co/AXMqKFq413 https:\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 00:50:18 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3991, -22.8232]}, "properties": {"user_location": "Anchieta, Rio de Janeiro", "user_id": 1059965213372547073, "user_name": "Edi Alves\u2122", "screen_name": "Edi_lopes14", "followers_count": 3728, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 00:26:14 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-53.42, -24.94]}, "properties": {"user_location": "Paran\u00e1, Brasil", "user_id": 1059949700739153922, "user_name": "Jarbas Paranhos", "screen_name": "jarbassp", "followers_count": 48, "tweet": "Movimentos anti-vacinas fizeram 37 pessoas morrerem de sarampo este ano na Europa https://t.co/d9YvwtE3RY", "tweet_time": "Tue Nov 06 23:24:36 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.2623, -18.8941]}, "properties": {"user_location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "user_id": 1059942527141339137, "user_name": "kym", "screen_name": "kymberllygk", "followers_count": 149, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Tue Nov 06 22:56:05 +0000 2018"}}]}{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.550865, -23.693262]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "user_id": 1060220103504084994, "user_name": "Laura Micaela", "screen_name": "lauramicaelad", "followers_count": 148, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 17:19:05 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6836, -23.4547]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "user_id": 1060218422498336769, "user_name": "Erica Oliveira", "screen_name": "EricaOl33734683", "followers_count": 7, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 17:12:24 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6836, -23.4547]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "user_id": 1060216097302069250, "user_name": "Nivea with an \u201cN\u201d", "screen_name": "Ruiva_Incomum", "followers_count": 31, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 17:03:10 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-42.8557, -22.7496]}, "properties": {"user_location": "Itabora\u00ed, Brasil", "user_id": 1060207861085732865, "user_name": "Castoel", "screen_name": "Castoel1", "followers_count": 1408, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 16:30:26 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.62508, -17.743023]}, "properties": {"user_location": "Caldas Novas, Brasil", "user_id": 1060198186600542213, "user_name": "gabrieu", "screen_name": "gabrmendonca", "followers_count": 47, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 15:51:59 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.053941, -22.825038]}, "properties": {"user_location": "Rio de Janeiro, Brasil", "user_id": 1060183009549303809, "user_name": "MB", "screen_name": "moniiquebarbosa", "followers_count": 22, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 14:51:41 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-47.8823, -15.7934]}, "properties": {"user_location": "Bras\u00edlia, Brasil", "user_id": 1060172576532692994, "user_name": "Leonardo Lindoso", "screen_name": "LeoLindoso", "followers_count": 172, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 14:10:13 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-51.1892, -30.0747]}, "properties": {"user_location": "Coronel Apar\u00edco Borges, Porto", "user_id": 1060171750061867013, "user_name": "Stephany Ara\u00fajo", "screen_name": "stephanyaraujos", "followers_count": 179, "tweet": "L\u00e9o t\u00e1 cheio de manchas pelo corpo, a\u00ed a mam\u00e3e aqui foi levar ele no posto pra ver o que que \u00e9, se \u00e9 sarampo mesmo\u2026 https://t.co/cl3hbqMhTV", "tweet_time": "Wed Nov 07 14:06:56 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-47.8823, -15.7934]}, "properties": {"user_location": "Brasilia, Brazil", "user_id": 1060162945123004416, "user_name": "Dias, Renato", "screen_name": "diRenato", "followers_count": 21, "tweet": "gente idiota nesse mundo,  pais sem responsabilidade.  Aqui no pa\u00eds est\u00e1 acontecendo isso e deveria ter uma puni\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/SRtI5KC5qB", "tweet_time": "Wed Nov 07 13:31:57 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.9808, 40.7648]}, "properties": {"user_location": "New York, USA", "user_id": 1060148800545845249, "user_name": "BRASCON", "screen_name": "brasconference", "followers_count": 147, "tweet": "RT @ufmg: Podcasts da Faculdade de Medicina da UFMG explicam o sarampo, formas de controle e quadro atual: n\u00famero de casos nas Am\u00e9ricas pas\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 12:35:45 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-47.9367, -19.7508]}, "properties": {"user_location": "Uberaba, Minas Gerais", "user_id": 1060139883233185793, "user_name": "Nilo Pe\u00e7anha Santos", "screen_name": "pecanha_nilo", "followers_count": 149, "tweet": "Movimento irrespons\u00e1vel antivacina est\u00e1 matando de sarampo pessoas na Europa https://t.co/WzGDdGOsSp", "tweet_time": "Wed Nov 07 12:00:19 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.2623, -18.8941]}, "properties": {"user_location": "Minas Gerais, Brasil", "user_id": 1060136185882914816, "user_name": "UFMG", "screen_name": "ufmg", "followers_count": 80587, "tweet": "Podcasts da Faculdade de Medicina da UFMG explicam o sarampo, formas de controle e quadro atual: n\u00famero de casos na\u2026 https://t.co/OdIydOSj0y", "tweet_time": "Wed Nov 07 11:45:37 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.053941, -22.825038]}, "properties": {"user_location": "Rio de Janeiro, Brasil", "user_id": 1060125956227166209, "user_name": "glaucia bon", "screen_name": "BonGlaucia", "followers_count": 43, "tweet": "@Cesum23 @minsaude Isso. Tomara que aqui aconte\u00e7a o mesmo que nos EUA onde uma fam\u00edlia que perdeu a filha bebe para\u2026 https://t.co/EWHXC0Id6H", "tweet_time": "Wed Nov 07 11:04:58 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.053941, -22.825038]}, "properties": {"user_location": "Rio de Janeiro, Brasil", "user_id": 1060125560020631552, "user_name": "glaucia bon", "screen_name": "BonGlaucia", "followers_count": 43, "tweet": "@ramossevens1 @minsaude Isso. Tomara que aqui aconte\u00e7a o mesmo que nos EUA onde uma fam\u00edlia que perdeu a filha bebe\u2026 https://t.co/zf4J22susq", "tweet_time": "Wed Nov 07 11:03:24 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-47.8823, -15.7934]}, "properties": {"user_location": "Bras\u00edlia, Brasil", "user_id": 1060125138027458560, "user_name": "Ibrahim S. I. K. Jr.", "screen_name": "miharbikisij", "followers_count": 3401, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 11:01:43 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.4028, -24.0058]}, "properties": {"user_location": "Pal\u00e1cio do Governo, Praia", "user_id": 1060117197102690304, "user_name": "Minist\u00e9rio Educa\u00e7\u00e3o", "screen_name": "MinEducao_CV", "followers_count": 224, "tweet": "Enquadrado na Estrat\u00e9gia Global e Nacional de Elimina\u00e7\u00e3o do Sarampo e da Rub\u00e9ola at\u00e9 o 2020, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\u2026 https://t.co/StxB8UVlfE", "tweet_time": "Wed Nov 07 10:30:10 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.32442, -23.934124]}, "properties": {"user_location": "Santos, Brasil", "user_id": 1060106884282269696, "user_name": "Certificado Digital em Santos", "screen_name": "certificasantos", "followers_count": 96, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 09:49:11 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-47.1355, -23.5305]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Roque, S\u00e3o Paulo, Brasil", "user_id": 1060106803399323648, "user_name": "Solange Cestero Rodriguez", "screen_name": "SolangeCestero", "followers_count": 68, "tweet": "Movimento irrespons\u00e1vel antivacina est\u00e1 matando de sarampo pessoas na Europa https://t.co/1f7kpv5VwI", "tweet_time": "Wed Nov 07 09:48:52 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-9.16667, 38.71667]}, "properties": {"user_location": "Lisbon, Portugal", "user_id": 1060104794780721152, "user_name": "Embaixada CV em PT", "screen_name": "EmbCV", "followers_count": 1464, "tweet": "Crian\u00e7as at\u00e9 cinco anos em Cabo Verde v\u00e3o ser vacinadas contra sarampo e rub\u00e9ola\nhttps://t.co/is58Ev5CZl", "tweet_time": "Wed Nov 07 09:40:53 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6836, -23.4547]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "user_id": 1060098531053187072, "user_name": "\uf8ff Y a g o \uf8ff", "screen_name": "Yagoo_Z", "followers_count": 345, "tweet": "Movimento irrespons\u00e1vel antivacina est\u00e1 matando de sarampo pessoas na Europa https://t.co/JZIm0bjtuI", "tweet_time": "Wed Nov 07 09:16:00 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-40.2824, -20.335]}, "properties": {"user_location": "Praia da Costa, Vila Velha", "user_id": 1060083416790642688, "user_name": "Tau Reis", "screen_name": "tauhreis1", "followers_count": 599, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 08:15:56 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-42.7852, -5.1143]}, "properties": {"user_location": "Tr\u00eas Andares, Teresina", "user_id": 1060017643439177729, "user_name": "Naylane Santos", "screen_name": "NaylaneSantos8", "followers_count": 23, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - Assista aos tristes depoimentos de v\u00edtimas da poliomielite e do sarampo. Acesse https://t.co/AXMqKFq413 https:\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 03:54:35 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-45.649532, -23.769352]}, "properties": {"user_location": "SP, Brasil", "user_id": 1060009159289118721, "user_name": "stellahaddad", "screen_name": "tamootima", "followers_count": 240, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 03:20:52 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3713, -22.9665]}, "properties": {"user_location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "user_id": 1059998902273732608, "user_name": "ana_reis7", "screen_name": "Reis7Ana", "followers_count": 142, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 02:40:06 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-40.2922, -20.3409]}, "properties": {"user_location": "Vila Velha, Es, Brasil", "user_id": 1059997436654075904, "user_name": "Denise Pimenta", "screen_name": "Dedepim", "followers_count": 1418, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 02:34:17 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-34.879, -8.0828]}, "properties": {"user_location": "Recife, Brasil", "user_id": 1059989170079305729, "user_name": "babygirl", "screen_name": "YankaCorreia_", "followers_count": 714, "tweet": "E minha tia que falou que n\u00e3o se imunizava pq n\u00e3o sabia de onde vinham as vacinas, fui logo falando que era tipo de\u2026 https://t.co/9vMBP91a2X", "tweet_time": "Wed Nov 07 02:01:26 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.053941, -22.825038]}, "properties": {"user_location": "Rio de Janeiro, Brasil", "user_id": 1059976703240556545, "user_name": "Jughead \ud83d\udc0d", "screen_name": "EckhardtNikoly", "followers_count": 16, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 01:11:54 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6334, -23.5507]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "user_id": 1059973125331402753, "user_name": "Nilceia Santos", "screen_name": "Nilteacher", "followers_count": 799, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 00:57:41 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [100.666551, 13.539988]}, "properties": {"user_location": "S B Campo, SP, Brasil", "user_id": 1059973004350930944, "user_name": "ABC EXPURGO", "screen_name": "ABCEXPURGO", "followers_count": 165, "tweet": "Movimento irrespons\u00e1vel antivacina est\u00e1 matando de sarampo pessoas na Europa https://t.co/LlCbldXHs3", "tweet_time": "Wed Nov 07 00:57:12 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-53.42, -24.94]}, "properties": {"user_location": "Paran\u00e1, Brasil", "user_id": 1059971268680843264, "user_name": "Karina TS", "screen_name": "SchnaidTurbay", "followers_count": 97, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - Assista aos tristes depoimentos de v\u00edtimas da poliomielite e do sarampo. Acesse https://t.co/AXMqKFq413 https:\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 00:50:18 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3991, -22.8232]}, "properties": {"user_location": "Anchieta, Rio de Janeiro", "user_id": 1059965213372547073, "user_name": "Edi Alves\u2122", "screen_name": "Edi_lopes14", "followers_count": 3728, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 07 00:26:14 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-53.42, -24.94]}, "properties": {"user_location": "Paran\u00e1, Brasil", "user_id": 1059949700739153922, "user_name": "Jarbas Paranhos", "screen_name": "jarbassp", "followers_count": 48, "tweet": "Movimentos anti-vacinas fizeram 37 pessoas morrerem de sarampo este ano na Europa https://t.co/d9YvwtE3RY", "tweet_time": "Tue Nov 06 23:24:36 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.2623, -18.8941]}, "properties": {"user_location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "user_id": 1059942527141339137, "user_name": "kym", "screen_name": "kymberllygk", "followers_count": 149, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Tue Nov 06 22:56:05 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-56.729774, -2.628662]}, "properties": {"user_location": "Parintins, Brasil", "user_id": 1063083652236693506, "user_name": "Rep\u00f3rter Parintins", "screen_name": "reporterpin", "followers_count": 1473, "tweet": "Investiga\u00e7\u00e3o de casos de sarampo no AM conta com for\u00e7a-tarefa https://t.co/vHNneZqFTL #ReporterParintins", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:57:48 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-44.200416, -19.4197225]}, "properties": {"user_location": "Sete Lagoas, Brasil", "user_id": 1063082320012427264, "user_name": "SauloBahia", "screen_name": "BahiaSaulo", "followers_count": 24, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:52:30 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6836, -23.4547]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "user_id": 1063081853995937792, "user_name": "maia.\ud83c\udf38", "screen_name": "oiamnda", "followers_count": 608, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:50:39 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.745026, -11.01589]}, "properties": {"user_location": "Palho\u00e7a, Brasil", "user_id": 1063077280145203201, "user_name": "Paulino Cardoso", "screen_name": "paulinocardoso", "followers_count": 9147, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:32:29 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-38.50289, -12.967995]}, "properties": {"user_location": "Salvador, Bahia, Brasil", "user_id": 1063073695357394945, "user_name": "Walsimar Brand\u00e3o", "screen_name": "walsimar", "followers_count": 2990, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:18:14 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.7939, -24.1839]}, "properties": {"user_location": "Itanha\u00e9m, Brasil", "user_id": 1063061280288858112, "user_name": "Isabela Ribeiro\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd1c\u23e91\u20e37\u20e3", "screen_name": "isabelaribeiro3", "followers_count": 80, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 13:28:54 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-56.729774, -2.628662]}, "properties": {"user_location": "Parintins, Brasil", "user_id": 1063083652236693506, "user_name": "Rep\u00f3rter Parintins", "screen_name": "reporterpin", "followers_count": 1473, "tweet": "Investiga\u00e7\u00e3o de casos de sarampo no AM conta com for\u00e7a-tarefa https://t.co/vHNneZqFTL #ReporterParintins", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:57:48 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-44.200416, -19.4197225]}, "properties": {"user_location": "Sete Lagoas, Brasil", "user_id": 1063082320012427264, "user_name": "SauloBahia", "screen_name": "BahiaSaulo", "followers_count": 24, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:52:30 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6836, -23.4547]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "user_id": 1063081853995937792, "user_name": "maia.\ud83c\udf38", "screen_name": "oiamnda", "followers_count": 608, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:50:39 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.745026, -11.01589]}, "properties": {"user_location": "Palho\u00e7a, Brasil", "user_id": 1063077280145203201, "user_name": "Paulino Cardoso", "screen_name": "paulinocardoso", "followers_count": 9148, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:32:29 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-38.50289, -12.967995]}, "properties": {"user_location": "Salvador, Bahia, Brasil", "user_id": 1063073695357394945, "user_name": "Walsimar Brand\u00e3o", "screen_name": "walsimar", "followers_count": 2990, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:18:14 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.7939, -24.1839]}, "properties": {"user_location": "Itanha\u00e9m, Brasil", "user_id": 1063061280288858112, "user_name": "Isabela Ribeiro\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd1c\u23e91\u20e37\u20e3", "screen_name": "isabelaribeiro3", "followers_count": 80, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 13:28:54 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-56.729774, -2.628662]}, "properties": {"user_location": "Parintins, Brasil", "user_id": 1063083652236693506, "user_name": "Rep\u00f3rter Parintins", "screen_name": "reporterpin", "followers_count": 1473, "tweet": "Investiga\u00e7\u00e3o de casos de sarampo no AM conta com for\u00e7a-tarefa https://t.co/vHNneZqFTL #ReporterParintins", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:57:48 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-44.200416, -19.4197225]}, "properties": {"user_location": "Sete Lagoas, Brasil", "user_id": 1063082320012427264, "user_name": "SauloBahia", "screen_name": "BahiaSaulo", "followers_count": 24, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:52:30 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6836, -23.4547]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "user_id": 1063081853995937792, "user_name": "maia.\ud83c\udf38", "screen_name": "oiamnda", "followers_count": 608, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:50:39 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.745026, -11.01589]}, "properties": {"user_location": "Palho\u00e7a, Brasil", "user_id": 1063077280145203201, "user_name": "Paulino Cardoso", "screen_name": "paulinocardoso", "followers_count": 9174, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:32:29 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-38.50289, -12.967995]}, "properties": {"user_location": "Salvador, Bahia, Brasil", "user_id": 1063073695357394945, "user_name": "Walsimar Brand\u00e3o", "screen_name": "walsimar", "followers_count": 2990, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:18:14 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.7939, -24.1839]}, "properties": {"user_location": "Itanha\u00e9m, Brasil", "user_id": 1063061280288858112, "user_name": "Isabela Ribeiro\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd1c\u23e91\u20e37\u20e3", "screen_name": "isabelaribeiro3", "followers_count": 80, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 13:28:54 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-56.729774, -2.628662]}, "properties": {"user_location": "Parintins, Brasil", "user_id": 1063083652236693506, "user_name": "Rep\u00f3rter Parintins", "screen_name": "reporterpin", "followers_count": 1473, "tweet": "Investiga\u00e7\u00e3o de casos de sarampo no AM conta com for\u00e7a-tarefa https://t.co/vHNneZqFTL #ReporterParintins", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:57:48 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-44.200416, -19.4197225]}, "properties": {"user_location": "Sete Lagoas, Brasil", "user_id": 1063082320012427264, "user_name": "SauloBahia", "screen_name": "BahiaSaulo", "followers_count": 24, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:52:30 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6836, -23.4547]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "user_id": 1063081853995937792, "user_name": "maia.\ud83c\udf38", "screen_name": "oiamnda", "followers_count": 608, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:50:39 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.745026, -11.01589]}, "properties": {"user_location": "Palho\u00e7a, Brasil", "user_id": 1063077280145203201, "user_name": "Paulino Cardoso", "screen_name": "paulinocardoso", "followers_count": 9174, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:32:29 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-38.50289, -12.967995]}, "properties": {"user_location": "Salvador, Bahia, Brasil", "user_id": 1063073695357394945, "user_name": "Walsimar Brand\u00e3o", "screen_name": "walsimar", "followers_count": 2990, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:18:14 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.7939, -24.1839]}, "properties": {"user_location": "Itanha\u00e9m, Brasil", "user_id": 1063061280288858112, "user_name": "Isabela Ribeiro\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd1c\u23e91\u20e37\u20e3", "screen_name": "isabelaribeiro3", "followers_count": 80, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 13:28:54 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-49.07215, -22.324856]}, "properties": {"user_location": "Bauru, Brasil", "user_id": 1063052644774752263, "user_name": "Richard S. Matthews", "screen_name": "mattbrasrs", "followers_count": 335, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 12:54:35 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.053941, -22.825038]}, "properties": {"user_location": "Rio de Janeiro, Brasil", "user_id": 1063051531476525056, "user_name": "alice", "screen_name": "midnighrtt", "followers_count": 36, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 12:50:10 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.917755, -20.737623]}, "properties": {"user_location": "Ol\u00edmpia, Brasil", "user_id": 1063047951499644928, "user_name": "Silvio Miguel Gomes", "screen_name": "Trunfim", "followers_count": 4928, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 12:35:56 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-38.4813, -12.9822]}, "properties": {"user_location": "Salvador, Brasil", "user_id": 1063036408380747776, "user_name": "dexissupral\u00e1", "screen_name": "moraesjordanna", "followers_count": 77, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 11:50:04 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-49.73867, -29.328388]}, "properties": {"user_location": "Algum lugar horr\u00edvel, Brasil", "user_id": 1063025598551998465, "user_name": "Tirtezas", "screen_name": "SrtaLde", "followers_count": 44, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 11:07:07 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.3116, -20.7184]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Barra, Brasil", "user_id": 1063022827043987456, "user_name": "VaiNessa", "screen_name": "VaanessaaBorges", "followers_count": 1312, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 10:56:06 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-51.163339, -29.6012]}, "properties": {"user_location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "user_id": 1063011046582038528, "user_name": "Cleber Gibon", "screen_name": "CleberGibon", "followers_count": 2, "tweet": "@arottenbody vc quer por o sarampo pra fora kkkkkkkkk\u0137", "tweet_time": "Thu Nov 15 10:09:17 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-47.920296, -15.870458]}, "properties": {"user_location": "Bras\u00edlia, Brasil", "user_id": 1062989737206657024, "user_name": "Fl\u00e1vio Alves", "screen_name": "flavio1895", "followers_count": 8760, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - Assista aos tristes depoimentos de v\u00edtimas da poliomielite e do sarampo. Acesse https://t.co/AXMqKFq413 https:\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 08:44:37 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-42.8816, -20.7539]}, "properties": {"user_location": "Vi\u00e7osa, Minas Gerais", "user_id": 1062938245045071872, "user_name": "libert\u00e9, \u00e9galit\u00e9, fraternit\u00e9", "screen_name": "giovacarep", "followers_count": 291, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 05:20:00 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-42.76, -5.18]}, "properties": {"user_location": "Teresina, Brasil", "user_id": 1062892962336698368, "user_name": "Lary\ud83d\udc95", "screen_name": "Lary1232", "followers_count": 126, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 02:20:04 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-47.920296, -15.870458]}, "properties": {"user_location": "Bras\u00edlia, Brasil", "user_id": 1062877189228650496, "user_name": "Ind", "screen_name": "Ingridrodrigu_s", "followers_count": 77, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 01:17:23 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.053941, -22.825038]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "user_id": 1062861088310603776, "user_name": "t h e  b l a c k  \ud83d\udd25", "screen_name": "MaxwelSouza72", "followers_count": 2237, "tweet": "t\u00f4 com sdd de Sara Sarampo", "tweet_time": "Thu Nov 15 00:13:25 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6081, -23.601841]}, "properties": {"user_location": "Brazil, District 9", "user_id": 1062860121867513857, "user_name": "aleela | summer depression", "screen_name": "whyyouhappy_", "followers_count": 878, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - Assista aos tristes depoimentos de v\u00edtimas da poliomielite e do sarampo. Acesse https://t.co/AXMqKFq413 https:\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 00:09:34 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-42.9428, -21.12]}, "properties": {"user_location": "Ub\u00e1, Brasil", "user_id": 1062859684728750080, "user_name": "\u26c8\ufe0fU\u043c\u03b1 g\u03b1r\u00f8\u0167\u03b1 i\u03b7c\u00f8\u043c\u03c1r\u0454\u0454\u03b7did\u03b1\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\udc4a", "screen_name": "xxLa7155Axx", "followers_count": 15, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 00:07:50 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-51.3786, -20.8948]}, "properties": {"user_location": "Andradina, Brasil", "user_id": 1062856004382216192, "user_name": "Giih Moura", "screen_name": "Giselle52666143", "followers_count": 2, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 14 23:53:13 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.8462, -26.3016]}, "properties": {"user_location": "Centro, Joinville", "user_id": 1062850058956300295, "user_name": "lucas_skywalker", "screen_name": "LucasMirandaLe2", "followers_count": 9, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 14 23:29:35 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-44.0628, -22.4835]}, "properties": {"user_location": "Volta Redonda, Brasil", "user_id": 1062841975953653768, "user_name": "\u2664BrokenHeart\u2664", "screen_name": "Sofhia5310", "followers_count": 86, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 14 22:57:28 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-47.876015, -15.79597]}, "properties": {"user_location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia, Bras", "user_id": 1062831454537895939, "user_name": "miss simpatia", "screen_name": "didilixo", "followers_count": 122, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 14 22:15:39 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-52.8197, -28.4576]}, "properties": {"user_location": "N\u00e3o-Me-Toque, Brasil", "user_id": 1062826614977892353, "user_name": "\u300btata ama o nct demais\u300a", "screen_name": "xchensung", "followers_count": 69, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 14 21:56:26 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-51.2305, -30.033]}, "properties": {"user_location": "Porto Alegre, Rio Grande do Su", "user_id": 1062820004566126592, "user_name": "Porto Alegre 24H", "screen_name": "portoalegre24h", "followers_count": 15315, "tweet": "Secretaria da Sa\u00fade atualiza casos de sarampo e mant\u00e9m vacina\u00e7\u00e3o em Porto Alegre. Saiba mais: https://t.co/OGXkGm1pKf", "tweet_time": "Wed Nov 14 21:30:09 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-52.3412, -31.77]}, "properties": {"user_location": "Pelotas, Brasil", "user_id": 1062814412040478745, "user_name": "Lapis \ud83c\udf1f", "screen_name": "cami_lapss", "followers_count": 40, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 14 21:07:56 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-42.55963, -19.510885]}, "properties": {"user_location": "Ipatinga, Brasil", "user_id": 1062808577956552704, "user_name": "Capitolinda", "screen_name": "OlieviraMaay", "followers_count": 1537, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 14 20:44:45 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.8838, -23.1882]}, "properties": {"user_location": "Jundia\u00ed, Brasil", "user_id": 1062800821514051587, "user_name": "Anna S Gunnarsd\u00f3ttir", "screen_name": "AnnaS_Gdottir", "followers_count": 5638, "tweet": "RT @ClovisDemetrio: O nacionalismo \u00e9 uma doen\u00e7a infantil; \u00e9 o sarampo da humanidade Nacionalismo \u00e9 oposto de patriotismo.  N\u00e3o podemos esqu\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 14 20:13:56 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-56.729774, -2.628662]}, "properties": {"user_location": "Parintins, Brasil", "user_id": 1063083652236693506, "user_name": "Rep\u00f3rter Parintins", "screen_name": "reporterpin", "followers_count": 1473, "tweet": "Investiga\u00e7\u00e3o de casos de sarampo no AM conta com for\u00e7a-tarefa https://t.co/vHNneZqFTL #ReporterParintins", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:57:48 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-44.200416, -19.4197225]}, "properties": {"user_location": "Sete Lagoas, Brasil", "user_id": 1063082320012427264, "user_name": "SauloBahia", "screen_name": "BahiaSaulo", "followers_count": 24, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:52:30 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6836, -23.4547]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "user_id": 1063081853995937792, "user_name": "maia.\ud83c\udf38", "screen_name": "oiamnda", "followers_count": 608, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:50:39 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.745026, -11.01589]}, "properties": {"user_location": "Palho\u00e7a, Brasil", "user_id": 1063077280145203201, "user_name": "Paulino Cardoso", "screen_name": "paulinocardoso", "followers_count": 9179, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:32:29 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-38.50289, -12.967995]}, "properties": {"user_location": "Salvador, Bahia, Brasil", "user_id": 1063073695357394945, "user_name": "Walsimar Brand\u00e3o", "screen_name": "walsimar", "followers_count": 2990, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 14:18:14 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.7939, -24.1839]}, "properties": {"user_location": "Itanha\u00e9m, Brasil", "user_id": 1063061280288858112, "user_name": "Isabela Ribeiro\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd1c\u23e91\u20e37\u20e3", "screen_name": "isabelaribeiro3", "followers_count": 80, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 13:28:54 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-49.07215, -22.324856]}, "properties": {"user_location": "Bauru, Brasil", "user_id": 1063052644774752263, "user_name": "Richard S. Matthews", "screen_name": "mattbrasrs", "followers_count": 335, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 12:54:35 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.053941, -22.825038]}, "properties": {"user_location": "Rio de Janeiro, Brasil", "user_id": 1063051531476525056, "user_name": "alice", "screen_name": "midnighrtt", "followers_count": 36, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 12:50:10 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.917755, -20.737623]}, "properties": {"user_location": "Ol\u00edmpia, Brasil", "user_id": 1063047951499644928, "user_name": "Silvio Miguel Gomes", "screen_name": "Trunfim", "followers_count": 4928, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 12:35:56 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-38.4813, -12.9822]}, "properties": {"user_location": "Salvador, Brasil", "user_id": 1063036408380747776, "user_name": "dexissupral\u00e1", "screen_name": "moraesjordanna", "followers_count": 77, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 11:50:04 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-49.73867, -29.328388]}, "properties": {"user_location": "Algum lugar horr\u00edvel, Brasil", "user_id": 1063025598551998465, "user_name": "Tirtezas", "screen_name": "SrtaLde", "followers_count": 44, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 11:07:07 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.3116, -20.7184]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Barra, Brasil", "user_id": 1063022827043987456, "user_name": "VaiNessa", "screen_name": "VaanessaaBorges", "followers_count": 1312, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 10:56:06 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-51.163339, -29.6012]}, "properties": {"user_location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "user_id": 1063011046582038528, "user_name": "Cleber Gibon", "screen_name": "CleberGibon", "followers_count": 2, "tweet": "@arottenbody vc quer por o sarampo pra fora kkkkkkkkk\u0137", "tweet_time": "Thu Nov 15 10:09:17 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-47.920296, -15.870458]}, "properties": {"user_location": "Bras\u00edlia, Brasil", "user_id": 1062989737206657024, "user_name": "Fl\u00e1vio Alves", "screen_name": "flavio1895", "followers_count": 8760, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - Assista aos tristes depoimentos de v\u00edtimas da poliomielite e do sarampo. Acesse https://t.co/AXMqKFq413 https:\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 08:44:37 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-42.8816, -20.7539]}, "properties": {"user_location": "Vi\u00e7osa, Minas Gerais", "user_id": 1062938245045071872, "user_name": "libert\u00e9, \u00e9galit\u00e9, fraternit\u00e9", "screen_name": "giovacarep", "followers_count": 291, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 05:20:00 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-42.76, -5.18]}, "properties": {"user_location": "Teresina, Brasil", "user_id": 1062892962336698368, "user_name": "Lary\ud83d\udc95", "screen_name": "Lary1232", "followers_count": 126, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 02:20:04 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-47.920296, -15.870458]}, "properties": {"user_location": "Bras\u00edlia, Brasil", "user_id": 1062877189228650496, "user_name": "Ind", "screen_name": "Ingridrodrigu_s", "followers_count": 77, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 01:17:23 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.053941, -22.825038]}, "properties": {"user_location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "user_id": 1062861088310603776, "user_name": "t h e  b l a c k  \ud83d\udd25", "screen_name": "MaxwelSouza72", "followers_count": 2237, "tweet": "t\u00f4 com sdd de Sara Sarampo", "tweet_time": "Thu Nov 15 00:13:25 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.6081, -23.601841]}, "properties": {"user_location": "Brazil, District 9", "user_id": 1062860121867513857, "user_name": "aleela | summer depression", "screen_name": "whyyouhappy_", "followers_count": 878, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - Assista aos tristes depoimentos de v\u00edtimas da poliomielite e do sarampo. Acesse https://t.co/AXMqKFq413 https:\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 00:09:34 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-42.9428, -21.12]}, "properties": {"user_location": "Ub\u00e1, Brasil", "user_id": 1062859684728750080, "user_name": "\u26c8\ufe0fU\u043c\u03b1 g\u03b1r\u00f8\u0167\u03b1 i\u03b7c\u00f8\u043c\u03c1r\u0454\u0454\u03b7did\u03b1\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\udc4a", "screen_name": "xxLa7155Axx", "followers_count": 15, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Thu Nov 15 00:07:50 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-51.3786, -20.8948]}, "properties": {"user_location": "Andradina, Brasil", "user_id": 1062856004382216192, "user_name": "Giih Moura", "screen_name": "Giselle52666143", "followers_count": 2, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 14 23:53:13 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.8462, -26.3016]}, "properties": {"user_location": "Centro, Joinville", "user_id": 1062850058956300295, "user_name": "lucas_skywalker", "screen_name": "LucasMirandaLe2", "followers_count": 9, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 14 23:29:35 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-44.0628, -22.4835]}, "properties": {"user_location": "Volta Redonda, Brasil", "user_id": 1062841975953653768, "user_name": "\u2664BrokenHeart\u2664", "screen_name": "Sofhia5310", "followers_count": 86, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 14 22:57:28 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-47.876015, -15.79597]}, "properties": {"user_location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia, Bras", "user_id": 1062831454537895939, "user_name": "miss simpatia", "screen_name": "didilixo", "followers_count": 122, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 14 22:15:39 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-52.8197, -28.4576]}, "properties": {"user_location": "N\u00e3o-Me-Toque, Brasil", "user_id": 1062826614977892353, "user_name": "\u300btata ama o nct demais\u300a", "screen_name": "xchensung", "followers_count": 69, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 14 21:56:26 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-51.2305, -30.033]}, "properties": {"user_location": "Porto Alegre, Rio Grande do Su", "user_id": 1062820004566126592, "user_name": "Porto Alegre 24H", "screen_name": "portoalegre24h", "followers_count": 15315, "tweet": "Secretaria da Sa\u00fade atualiza casos de sarampo e mant\u00e9m vacina\u00e7\u00e3o em Porto Alegre. Saiba mais: https://t.co/OGXkGm1pKf", "tweet_time": "Wed Nov 14 21:30:09 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-52.3412, -31.77]}, "properties": {"user_location": "Pelotas, Brasil", "user_id": 1062814412040478745, "user_name": "Lapis \ud83c\udf1f", "screen_name": "cami_lapss", "followers_count": 40, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 14 21:07:56 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-42.55963, -19.510885]}, "properties": {"user_location": "Ipatinga, Brasil", "user_id": 1062808577956552704, "user_name": "Capitolinda", "screen_name": "OlieviraMaay", "followers_count": 1537, "tweet": "RT @minsaude: #FalaGotinha - N\u00e3o podemos permitir que doen\u00e7as como o sarampo voltem a afetar nossas crian\u00e7as. #Vacinar\u00c9Proteger https://t.c\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 14 20:44:45 +0000 2018"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-46.8838, -23.1882]}, "properties": {"user_location": "Jundia\u00ed, Brasil", "user_id": 1062800821514051587, "user_name": "Anna S Gunnarsd\u00f3ttir", "screen_name": "AnnaS_Gdottir", "followers_count": 5638, "tweet": "RT @ClovisDemetrio: O nacionalismo \u00e9 uma doen\u00e7a infantil; \u00e9 o sarampo da humanidade Nacionalismo \u00e9 oposto de patriotismo.  N\u00e3o podemos esqu\u2026", "tweet_time": "Wed Nov 14 20:13:56 +0000 2018"}}]}